Apple Music / kkbox / Spotify???

AM 我有學生優惠，月費 $25
啱啱轉左 spotify 好貴
想轉返 apple

由 $25 -> $58

聽開咩歌多？

華語粵語Knox no doubts
歐英論音質會揀Spotify
但如果你用iphone用am可以Siri control幾方便，同埋am多啲歌

價錢三隻都有學生價？我kkbox 學生價三百蚊一年，am同spotify只用過trial

Apple Music + Spotify

Apple Music 聽自己中意嘅歌，Spotify playlists聽人地中意嘅歌，KKBox啲音質太差啦。

AM
用慣左iTunes 整合, 佢個online library 合埋我原本library d 歌

spotify

Tidal

Hi-fi質素

識玩巴打

moov

am
大專優惠價，平啲，音質黎講，應該都係256 mp3，無乜大分別嘅

貪spotify family 平所以用佢

256aac

用iOS裝置又要方便就Apple Music，要靚聲就Moov+Tidal

一家三口有iphone ipad mac android 加埋5-6 部機
Apple music 78蚊搞掂唔洗煩

我聽開歐美嘅歌
所以kkbox唔會考慮
apple music用過一兩個月
都係覺得spotify好用啲
因為聽慣spotify唔同嘅playlist
一play就得唔洗自己慢慢執playlist
而apple music就要自己慢慢揀想聽嘅歌
spotify雖然貴啲
但佢suggest嘅歌一定好中你鍾意聽嘅類型
所以spotify用嚟explore一啲新嘅歌都好啱用

moov down歌down到想掟部電話落街

Wifi問題？我hifi都dl得好快

same ok快

AM for sure
六個人share $13/月

有冇巴打用android player再用Tidal聽歌

3嘅客所以用kkbox，因為免數據流量